（窮人一家）好想分享下藍絲老豆講黎講去既幾句說話

一 xx又係咁 yy又係咁 xx係讀得書 yy係讀唔成書 讀書唔讀書都出黎遊行集會 都唔知咩事
二 咁都叫和平示威呀 尋日攞哂架生 有哂裝備
三 佢地咁搏命一定係因為錢啦（講緊班前線）
咁我同我家姐尋晚都同佢解釋過 六月九果陣 一百萬人示威 和理非 最後有冇用 又講香港大家有份住 點解自己屋企比人蠶食 唔通坐視不理係屋企涼冷氣
我屋企係窮 所以佢所有野都係用錢去衡量 之前拉布 又係得一個point 就係㗰錢 每日150就反對 因為比人冇付出 攞資源 有個咁既老豆真係好得人驚 有時一個人窮唔係冇原因 好彩我冇比佢感染到